梅花間竹咁「和你飛」有冇得諗

睇返而家去到邊到搞都比人打到仆街，
睇到心都up埋，
有啲仲要係老弱婦孺。
唔係話落區唔好，
但係一星期比人打幾鑊都唔係辦法，
至少和你飛都可以比到班唔敢/唔適宜行到太前嘅人企出黎，
又可以比大家有個緩衝休養生息下，
其實有冇得諗？

玩英雄聯盟 6月講過

新GAME MODE應該係回合制

根本係可行 係好多post叫勇武班人係咁送頭 唔知咩居心

上次無出 下次仆住出